%Template pembuatan naskah skripsi.
\documentclass[english]{jtetiskripsi}

%Untuk prefiks pada daftar gambar dan tabel
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{program}
\usepackage{multirow}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{varwidth}
\usepackage{verbatim}
\usepackage[titles]{tocloft}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[htt]{hyphenat}
\newcommand*\justify{%
  \fontdimen2\font=0.4em% interword space
  \fontdimen3\font=0.2em% interword stretch
  \fontdimen4\font=0.1em% interword shrink
  \fontdimen7\font=0.1em% extra space
  \hyphenchar\font=`\-% allowing hyphenation
}
%\renewcommand\cftfigpresnum{Gambar\  }
%\renewcommand\cfttabpresnum{Tabel\   }
\renewcommand\cftfigpresnum{Figure\  }
\renewcommand\cfttabpresnum{Table\   }

%\hyphenation{thatshouldnot}

% for algorithm
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\newcommand{\vars}{\texttt}
\newcommand{\func}{\textrm}
\let\oldReturn\Return
\renewcommand{\Return}{\State\oldReturn}

%Untuk hyperlink dan table of content
\usepackage{hyperref}
\newlength{\mylenf}
\settowidth{\mylenf}{\cftfigpresnum}
\setlength{\cftfignumwidth}{\dimexpr\mylenf+2em}
\setlength{\cfttabnumwidth}{\dimexpr\mylenf+2em}

%Untuk Bold Face pada Keterangan Gambar
\usepackage[labelfont=bf]{caption}

%Untuk caption dan subcaption
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}

%for subfiles
\usepackage{subfiles}
\graphicspath{{fig/}{../fig/}}

%-----------------------------------------------------------------
%Disini awal masukan untuk data proposal skripsi
%-----------------------------------------------------------------
\titleind{Real-Time Kinodynamic Motion Planning using Rapidly-Exploring Random Tree for Omnidirectional Robot Soccer in Dynamic Environment with Moving Obstacles}

\fullname{FAHRI ALI RAHMAN}

\idnum{14/367330/TK/42480}

\approvaldate{Januari 2019}

\degree{Bachelor of Engineering}
\gelar{Sarjana}
\major{Electrical Engineering}
\prodi{Teknik Elektro}
\jurusan{Teknik Elektro dan Teknologi Informasi}
\dept{Electrical Engineering and Information Technology}

%\program{Electrical Engineering}

\yearsubmit{2019}

\firstsupervisor{Igi Ardiyanto, S.T., M.Eng., Dr.Eng.}
\firstnip{1120110120}

\secondsupervisor{Adha Imam Cahyadi, S.T., M.Eng., Dr.Eng}
\secondnip{197911022008121001}

\begin{document}
\selectlanguage{english}

\cover

\approvalpage

\preface
\subfile{preface}

\tableofcontents
\addcontentsline{toc}{chapter}{CONTENTS}
\listoftables
\addcontentsline{toc}{chapter}{LIST OF TABLES}
\listoffigures
\addcontentsline{toc}{chapter}{LIST OF FIGURES}

%\subfile{nomenclature}

\subfile{abstract}

%% use subfile instead of include, since it can be compiled independently

\chapter{INTRODUCTION}
\pagenumbering{arabic} %% do this since jteticlass cant handle abstract subfiles well
\subfile{chapter/introduction}

\chapter{RELATED WORKS}
\subfile{chapter/chapter2}

\chapter{MOTION PLANNING AND TRAJECTORY TRACKING}
\subfile{chapter/chapter3}

\chapter{EXPERIMENT AND RESULTS}
\subfile{chapter/chapter4}

\chapter{CONCLUSIONS AND FUTURE WORKS}
\subfile{chapter/chapter5}

\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{REFERENCES}
\bibliography{reference}

\end{document}